este es ahora un readme que ha cambiado con respecto 
del anterior por que fue modificado desde una carpeta DIFERENTE

no se borro nada solo se agrego contenido...

por que pues lo q hice fue borrar absolutamente todo
.... XD
